突發 市民向警車投擲汽油彈冇人講？

旺角

警車自燃

睇唔到火

咩都見唔到

推

大大聲dum

開po拋磚

手足好嘢

唔要睇 知就ok

非常時期幫香港燒毒

高溫消毒

做得好

手足小心行事

冇問題

高溫燒毒

well done bro

就正如殺病毒
你係睇唔到過程

唔代表唔好

武運昌隆

型呀

太多病毒，要消毒

靜靜雞咩冇人知囉

紅燒狗肉

聽到你班狗之前屋企爆肺炎 幫你地高溫消毒啫 沒事兒

見到

依個時勢仲行動真係要致敬

最近好多魔法師

知結果就得

一碌ig就見到

唔割

高溫消毒你識條春咩
popo成日上深圳食海底撈，好撚多菌嫁
手足幫佢消下毒，簡直係以德報怨

我都唔知

一定係武漢病毒自爆

靜你老母 媒體都報埋出黎點撚樣靜

支持

你係咪睇錯，咩市民咩掟
眼唔好唔好開post

曱甴咁多毒，係要燒下毒嘅
手足善心呀

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真.雙普選

條片又搞醫護

狗最多病毒

又要消毒

黑警死全家

唔該擲多啲

where??

有無火燒狗肉

沒有普選 唯有獨立

push

唔要過程 有結果就得啦

高溫消毒well done

手足太有善心，幫架狗車又幫班狗高溫消毒

丟嘔吐物應該仲勁

有咩好講
又無狗死

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

手足平安

酒精同高溫殺菌

手足好波，免費幫阿Sir消毒！除去病菌！

我唔想睇到過程 我要結果就得啦

假消息 冇可疑 手足

又係你地話魔法師要地下化，好喇人地地下化啦，又話睇唔到火

乾燥得濟

燒毒姐，唔洗緊張

合作就無事？被人捉左, 人間蒸發, 被強姦手足呢？我寧願你班狗發癲, 扮咩撚野啊！屌你老母仆街冚家剷全部姦淫擄掠謀財害命！

酒精燒毒？

只係影到著火個刻

多謝手足！！！

高溫消毒咁益佢哋

手足以德報怨

消毒姐

好波！

夠膽燒狗宿/殺狗先講啦
仲停留燒死物

唔要睇片，知就OK，香港自由戰士好波！

ho ball

手足好野

應廣傳

好波～

幫手消毒啫 啲黑警咁毒

唔完美..但可接受..

蒸口罩都得
bbq點解唔得

又要幫啲狗燒毒

免費高温消毒殺菌 仲想點呀

結果好正 過程我唔想豬

咁你燒狗宿同殺狗未？
不過我睇你連燒死物都唔敢 應該淨係敢打字

手足好波

咩都冇 話警察射警車都得啦

有咩咁值得講？

冇人想知

I love it

如果有燒到d警蛆就好

知就得
唔想睇片

非常好
我淨係要結果

免費燒毒

好懷念 但回不去了

燒毒姐

表揚手足
多謝手足

多謝手足

燒毒囉
佢哋班黑警有菌㗎
紀律部隊宿舍又有肺炎病患，佢哋又鐘意娶支那雞

不要過程

只要不被捕

擲中防暴警察

手足 加油

有肺炎呀 仲理呢啲事？

Respect 會越黎越多

睇標題都扯左

天寒地凍暖暖身

咁又唔好咁灰
我覺得仲有可能

唔係驚佢係狗宿感染到，幫佢消毒咩

全民手足幫黑警消毒

唔洗講

三萬毒瘤 燒燒毒

Love u bro

Respect!!!

100度消毒

大大聲傳出去，好嘢要畀多啲人知，當係抗疫心靈雞湯

手足好波！

56度能殺死冠狀痛毒

咁有心幫阿蛇消毒

垃圾topic

消毒

自燃

靜雞雞

高溫消毒
好市民

班傻閪返shift狗仲鬥緊氣唔戴外科口罩
乜你地唔知你地身體特別差架咩

高燒溫了我 一切

的咗個FA埋一二邊 仲要唔俾人行過去

爽

燒撚死曬啲狗你話幾好

消滅黑警及肺炎，刻不容援

高溫燒港毒
冇問題

真正開花
扔完就返屋企冇仇報

幫班狗消毒

喺狗車放煙花啫

出煙？

算數啦死黑警 而家仲諗住翻盤

721 831 101 等 香港人唔會忘記

有病都係入警局！

破
窗
效
應

我睇唔到有攻擊性武器

依家有肺炎, 消毒都好正常

我咩都睇唔到，亦唔想睇到，只知高溫可以消毒

Well done

我愛你地 勇武
期待所有人一齊再戰

高温消毒正

燒狗未？

咁好幫佢地消毒

手足小心呀

收埋咁多口罩
唔攞出黎比香港人抵比人燒

高溫燒滾了我

呢個係幾時

士氣up

做得好
手足辛苦哂
如果燒死幾隻狗，就very good

感謝勇武

覺唔覺得警訊首歌好啱形容義士

Ho ball

唔想知

唔知, 睇唔到, 聽唔到
我咩都唔知

Good

生既唔好食，要熟

呢單?

好似係
巴打記唔記得幾月㗎

幾耐之前

1112 圍魏救趙 救暴大？

二豬登打士街入

好波

中肺炎呀，死黑狗

最緊要手足無事

洗撚靜 高度表揚

免費高溫消毒啫肺炎肆虐，警甴咁污糟應該講聲多謝

警曱咪香港病毒

懷念d咩

有啲嘢好難講嘅 你睇狗畜係咁低調處理呢單嘢就知

辛苦手足，如果再行動要極小心

對家一定有戒心，

搵個幾街坊係周圍行多2轉，睇清楚環境先出神獸

不被捕呀

天氣凍又乾燥，架車有靜電起火

愈來愈近班狗了
紅燒狗肉

Good ar 手足

仲食野味 ?

用火消毒

好小事 但好波

好波手足
要慢慢進化 唔好被捕就得

天氣乾燥姐

消毒呀

人民公敵應有此報

自燃現象

感謝手足

感謝

讚

掟完散咪幾好

平時都唔知磨咩鬼

今次肺炎絕對係喚醒港豬同狙擊藍絲最佳時機

就係呢個時勢先要行動。
襯佢亂啲狗又肴中肺炎先要追住佢打。

咁樣好過平時聚一斑人打佔據戰,對家估唔到幾時咩地方用咩方法攻擊
佢叫到支援示威者已經走左.咁玩法麻包袋都有機會出現

都係想消吓毒啫

多謝手足
手足好波

乜都睇唔撚到
不過都要多謝勇武巴絲

上次火魔
被撳落地個手足搵返未

有咩 我見唔到喎

綠色一隻隻果啲一定好多菌

日日都有就唔係新聞
冇先係

有乜好講？討論黎都多討論，無興趣睇，你話打死差佬就話啫

靜啦屌你老母

冇呀

算唔算破窗

睇唔到

好快拉到人條街少咗人，天眼幫到手

d狗一定要集合齊人先行動，絕對高風險

堅持就有希望，理大一役的確係重創，但絕對可以重整旗鼓

風高物燥

送暖行動

萬事小心

手足萬事小心

燒狗肉🤤

唔想知，最緊要有狗死同無手足被捕

嚇撚到佢地外賣都唔敢買驚隨時比人桶一刀咁就岩不過最緊要小心

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

呢新聞報左都靜靜雞？

萬事小心 不過捉幾件武漢人入狗屋好過啦

喂手足啲武運新年砰砰聲咁黎

掉中防暴

死得未呀

睇唔見、聽唔到

你同我都知道好難再會出現了

G chi

愈來愈亂

好希望下次會係全部被殲滅

Niceeeeeeew

好似尋日嘅事咁

多謝手足！

高溫可消毒，當年浣熊城都係咁處理

多謝

勇武救港多謝你地

我愛勇武

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..

林鄭月娥 借刀殺人

咩都睇唔到

好平常，已經冇咩好講，班警渣都已經麻木。

拉闊啲黎睇只係高溫消毒,係防疫啫

咁耐都冇隻燒死

我真係恭喜你

藍屍好好保重身體 唔想下個出事嘅係你

咩人咁柒

支持手足高温淨化香港

手足今晚好好火

消毒啫,唔洗留底既

信唔信架車最後淨係花左少少
重行得走得？

我愛手足

LOVE YOU GUYS

干燥啫

全民口罩就係最佳掩護

天氣乾燥

此風要長
多謝手足

咩料，點解要咁樣燒豬，豬瘟?

應該係，其實武漢起緊先醫院果到可能係想咁做

gd

支持高溫燒毒

自制事件呃OT姐...
大家散band

市民都忙於抵禦強國野味病毒之疫，
呃OT係犯案動機，最大疑犯係 — 香港警察

紅燒狗頭

手足

我睇唔到 我唔知

甘乾燥著火好正常 我鼻都流鼻血啦 而家個天氣

多謝勇武

巴士德消毒法

手足好嘢! Thank you!

子女生性

冇人dum汽油彈呀 屌你
自燃都唔撚識

抗疫保命
推翻暴政

大家唔好忘記

等佢落街企下 瀨野風險都高d 仲要天氣凍

下？唔知吖！咩都唔知！唔係自焚咩？

火燒旺地呀
順便幫你班污糟狗消毒呀

Nice

pish

天寒地凍
如果有人再搵支水射呢就肺炎硬咪撚咁做

用心良苦幫佢消毒

車公警告天意公道必逞
唔會放過一隻警甴
全部冚家剷

淨係想知結果得，唔要片
警曱甴死全家

幫手消毒啫

撐警人士黎 驚警察消毒唔夠幫幫佢！

推post多謝手足

無問題
D狗咁撚毒
高溫消毒

防疫啫

好似南生圍咁悶燒姐

水彈有無得諗 唔洗下下汽油彈 冬天有冬天玩法

pk強唔係話拉晒喇咩？

正名：曱甴車